（求救）我隻手究竟乜撚嘢事！

如題

HPV

係咪近排叫雞冇戴套呀

認真post ok？

本人10分有11分乾淨，拒絕叫雞ok？

濕疹組，唔rr佢過兩日冇事

越玍越多咁

痕唔痕？有無傷口？

我都係 我個個係好痕，r到損曬

你個個係點？睇睇？
樓主個個淨係生係右手？手掌大脾心口位置有無？

掂到就覺得痕，唔覺有傷口～～

冇呀，淨係得隻右手有，前後都有啲

同我之前個d一樣 我個陣兩隻手都有 係越出越多同越痕 勁嘔心
番學校睇醫生 佢話類似濕疹 但有d發炎 比左抗生素同類固醇我搽

去睇醫生啦

樓主下世小心啲

係會，要睇皮膚專科

我生左手，一粒粒咁

你條死毒撚幾耐冇比太陽曬過
曬完就會敏感
利申 我都係

係唔係有磨擦過？如果無痛無傷口可能係有致敏源引起既過敏，沖涼輕輕洗乾淨佢，平時盡量唔好摸佢
利申：讀工程😅

睇醫生啦

生熱痱姐